亨特拜登流出

依家Twitter瘋傳緊亨特拜登啲相同片, tweet GTV就即刻比人block

今次佢地玩完啦

推左先睇

點解姪女睇唔到，有無download版

等睇，壞消息盡出，都打贏傻普

我登必勝

腳交24cm大肉棒

點樣twitter瘋傳緊法 睇美國trend唔見有
香港trend?
難啲想像twitter唔封鎖消息刪tweet

去到中間有姪女個條片

封鎖緊啦一tweet就del